16號清湯 17食個大辣

個人比較鐘意食牛肉